真 歷史博物館

正到嘔, 仲可以買走

邊度

深水埗店小二

謝樓豬

聽日比人掃晒

咁嘅價錢咁嘅生淨度根本就 唔應該喺條街度係應該擺入 博物館